[年經]「你仲講，兩札唔得㗎，唔可以講兩札㗎。」

唔知佢今年要送幾多札？

樓豬仲講 樓豬仲講

吹咩